香港仲有幾多間大俠漢堡包？

良心企業。 一間一間咁執晒。

我食許記燒鴨唔好

脾呀脾 我而家嚟食你喇 Um..

咁丹尼炸雞店呢

什麼?!大俠也要吃漢堡包?

大俠才吃漢堡包，你不是大俠 吃蕉

你就吃蕉 我果時過左急口令架

大俠愛食漢堡包 純正牛肉冇賴貓
香港市民添口福 食完唔會亂打交

麥當福

佢ok啦 細個幫襯過 念急口令有一杯汽水送

佢地出餐咁慢

我記得老許扮印度婆黎丹尼炸雞店到偷師

細個見到佢啦 佢食完辣椒醬果下個樣覺得好得意

有呀 之後吳啟華落埋去招呼佢

ching有冇搞錯左少少野呀 潘丹尼先生係有d似吳啟華但好明顯2個人

岩 raymond都在場

佢地太似啦 成日搞錯

上次先見到佢陪埋員工係街度唱歌 完全冇架子

係呀 丹尼主題曲咪依首

我覺得個員工唱得好好

佢叫魷魚絲 可惜死左...